🐸😉😘☺️點解高登仔咁憎用emoji🐷🐵🐛

你地whatsapp都用啦hi你

😱

Hi你老母

高登仔whatsapp邊會響

屌你老母

On9😂😂

❣

屌 做咩講個事實出黎

毒撚最憎，平時冇人同佢用😂

腦細轟炸你試下唔用emoji 死多兩錢重

( Show Blocked User - 哇怎麼這麼大 )

又block一個

😂